覺唔覺杜汶澤套走佬去馬拉好撚戇鳩？

一開始都正正常常 講下佢當年係馬拉住嘅地方 仲有佢當時識嗰個賣咖啡嘅有錢佬 都ok好睇

後尾參觀咩condom廠 打卡cafe 選美學校真係好撚無聊 佢地仲要以為好好笑 弱智到即刻熄電視

寧願佢講多少少當年係馬來西亞嘅生活應該會好睇好多

上季去台灣好好睇
去馬拉如果唔係杜生做，根本冇野好睇

去台灣係真係好睇好多 馬拉可能真係無咩嘢好拍 但又要出咁多集 變咗要鳩拍啲嘢出黎

個幾集好無聊 我飛哂
後尾講買樓好睇番

禮拜五嗰集幫老人家影相又係唔知做乜鳩

今次呢套馬拉個astro華麗台有播
可能要就返少少當地口味
真係無台灣咁好睇

同埋好明顯馬拉呢個地方無乜好講
condom廠最好睇架啦

啲地方同杜汶澤有咩關係？

仲期待咗咁耐

本身都勁鐘意個系列，但台灣比起馬拉好睇太多，台灣係由杜狗自身角度出發去介紹台灣，中間仲同班台灣合宿既煮飯食飯，真係好正
而馬拉除咗白咖啡 陳生 睇樓part好睇，其他既主題好似都係為拍而拍，完全拍唔出杜狗最吸引人既點，最慘係我期待咗好耐呀仆街！

On撚9 期待好耐
笑死 無睇過其他旅遊節目？

悶過台灣

講得好！

睇左頭兩集想棄

估唔到第一集已經係最好睇嗰集

選美果part

節目入面杜汶澤都屌viutv做乜9帶佢去condom廠、老人攝影活動

講真 牙澤自己一條友去馬來西亞鳩拍都一定好睇過依家

點解咁多人負皮你哋真心覺得好睇

因為事實馬拉無台灣咁多野玩
馬拉啲華人都諗住走

係冇台灣咁好睇，但都未去到好on9嘅

個地產經紀好撚正

馬拉妹已經輸曬比台妹

d人係見杜汶澤就負皮左先

其實佢套套都係咁，風格來的

第一句唔同意
第二句同意